同男朋友乜都傾得以為好事 但原來好攰..

識咗三年
拍左一年拖到
大家都好了解對方先一齊嘅
一齊之前都係咩都會同對方傾同對方分享
本身覺得呢個關係好好
我哋講乜嘢都唔會避忌咩都講得出嘅一對情侶

咁但係問題黎啦
平時啲男仔咪乜都唔講乜都收埋係心入邊
最鍾意乜嘢都自己承擔啊唔好要人擔心
但佢唔同 佢情感上好依賴我
佢係會將佢所有唔開心所有工作壓力所有嘅諗法都會同我分享
係每一日都會同我講幾辛苦好大壓力就爆
本身其實都以為係好事
唔使收收埋埋我又可以分擔佢嘅煩惱

但本身我係一個好樂觀嘅人
但佢偏向悲觀
成日都好多負面情緒
佢都話佢自己係有少少情緒病
久而久之呢我都俾佢搞到個人都好唔開心
成日都同佢一齊就係要幫佢分擔佢嘅煩惱
已經唔係嗰隻呀出去拍拖好開心呀嘻嘻哈哈
到底應該點樣解決

但冇理由同佢講話啊我唔想成日聽呀
或者同佢講其實佢同我講唔開心我係有啲壓力
我怕講完佢自己收收埋埋佢又會更加大壓力
作為女朋友係應該要繼續支持佢關心佢愛護佢
但係我都聽左好耐都好努力去氹佢我開解佢幫佢釋懷
但真係有啲辛苦

連登規矩
感情問題 一律分手處理

到唔同你講又唔鍾意
煩到死

好脆弱喇我已經

好男仔黎 好過佢收收埋埋

係咁架啦 想拎個平衡得唔得

佢基本上所有野都幾好嘅
係情緒問題囉

愛情就系互相包容 傾聽
大把人想佢男朋友同佢分享都唔得
你真係唔鍾意嘅咪試下培養佢獨立少少囉
唔好到時候後悔 佢做咩唔再依靠我bla bla

我同你掉轉 我係悲觀女 跟住男朋友好樂天

分手啦 唔夾就係唔夾 無謂勉強

我都明
我認我有少少犯賤嘅
真係好多男朋友都傾向唔講多過講
所以我本身覺得佢依賴我係好事...

但原來我唔係好handle到
太多負能量啦

//佢都話佢自己係有少少情緒病//
睇醫生囉

btw 佢乜都同你講 點解你唔同佢講返?
你可以同佢講返你唔想聽咁多負面情緒 唔可以情感上太依賴你

你男朋友信你先乜都同你分享 反而你唔肯同佢講返

一齊去下旅行，散下心
放鬆下，分散注意力

其實你男朋友都應該幾辛苦架氹你
Sor but real

我同佢所有嘢都好夾
差依樣

交流下lo
冇架la
你咁樣屈住屈住 遲啲你頂唔順一下爆
噉就真係嗚呼哀哉lu
你自己同你男朋友講下其實唔想聽佢放負囉
叫你男朋友去搵下心理醫生

不過都係嗰句其實男朋友肯同你講係好事嚟

覺得你話你攰 係因為你都唔肯同佢分享返其實你handle唔到

我叫咗佢好多次睇醫生佢都唔肯
佢話冇人明白佢冇得醫㗎啦..

唔係唔肯同佢講返
但就係知道佢有情緒問題
我驚同佢講完佢以後變到收收埋埋咁咪好大獲
所以咪上嚟呻下囉

返啲乜嘢工可以話去旅行就去旅行

佢做嘢已經好忙
又話咩手停口停
又唔肯比自己放鬆嗰啲撚樣
但係又要話好辛苦

係
除左唔夾嗰d之外 其他都好夾
唔想分手就要接受 忍耐 學下點樣處理佢的情緒
利申：a0

你同佢講 佢唔肯睇醫生
再係咁落去 就係你睇醫生

我另一半又係一模一樣有少少情緒問題，但應該冇你嗰個咁嚴重，但好明白另一半長期負能量係有幾大獲，我覺得有時候我都會俾佢嘅情緒牽着走
而家唯有係feel到佢開始發作嘅時候，就俾佢冷靜下，其實唔洗氹佢，因為氹佢根本唔會氹到佢已經入咗個情緒低落嘅漩渦入面⋯

我都知成日放負唔好 不過其實同佢講完我就會好好多啦，唔一定要氹，聆聽都好好嫁啦

我咁講啦 我覺得性格係互補既 多得佢d正能量我先撐到落去～

我諗你覺得辛苦要同佢溝通下搵辦法解決，你都話要搵平衡點～最緊要既相處之道黎！有咩唔鍾意既、辛苦既要講出黎對方先知嫁嘛！

但其實諗到呢一世都同一個放負嘅男朋友一齊
好似就算幾夾幾愛大家
係依個位都協調唔到
其實我個人真係幾簡單幾開心想有返個種嘻嘻哈哈嘅拍拖生活

但好似人大咗迫住承受咁多唔開心咁

a0周圍教人地分手

嫌佢咪分手
你男朋友好慘。

調返轉諗
戀愛去到一齊繼續行落去本身就一種磨合
你男朋友永遠都冇可能祇有正面嗰一面
佢都係人 有唔同嘅情緒
學下去接納每一個佢
係因為佢將你當作一個可以信任一個最重要嘅人先會同你傾訴
不過咁嘅
你兩個都係好好地傾下好啲

利申:我係嗰啲聽人哋放負之後，完全唔會覺得負嗰種人，所以其實唔係完全明你地感受

哇我等左成晚就係為咗等你咋
好想圍爐傾
到底點樣去面對有情緒問題既另一半

好唔想承認呢個事實
但係真係愛佢又要繼續支撐佢幫佢
唉 屌

真呀根本講咩呢佢都好似聽唔入耳
但又好似唔可以揼低佢由佢係漩渦入邊都出唔返黎喎

分手

你依個回覆似想同佢分手
佢乜都同你講 你就乜同佢講返啦

屌得你開唔開心先

咁拍得拖就係要一齊面對開心同唔開心架啦
如果正係想開心，其實你都係只係想享受拍拖嘅感覺，不如揾ptbf好過，冇咩負擔，同埋反正係唔係ptbf，你都係要洗錢
或者直接揾個對感情唔太認真，大家都係玩玩下嘅又得

係既
其實性格我哋真係一凹一凸嘅
佢成日都話見到我咁開心佢都會開心返D

我都係想佢開心咋不過
但係好艱辛
愈拍得拖多呢 愈覺得拍拖嘅相處之道真係好複雜好難
Btw 絲你好好

幾時有嫌佢

講得啱既
要學習去接納每一個佢
即使係唔好嘅佢

一段關係嘅磨合真係比我想像中困難好多
其實都拍左幾次拖
以為自己都學咗幾多野會有進步

愛情從來都唔係容易
你會下個學咗呢樣嘢之後仲有第二樣嘢要學
噉但係
正正係呢對學習嘅過程彼此會成長變得圓滿
先至係遇到對方嘅意義吖嘛
同對方一齊變老 一齊經歷 一齊變好

Sor 完全冇諗住要分手
都係諗遠少少鳩噏下姐

好 會試下

唉屌
所以我仲未明點解啲人結婚可以白頭到老
有時真係好難頂好多野

梳囉 係人都淨係想開心㗎啦
我承認我個想法太天真

唔得嫁我好認真嘅拍拖

精神勒索

點解咁撚難
你講得好美好成件事
我以前都咁諗過
熱戀期嗰陣時
但我後來發現其實所有嘢都好現實
現實好殘酷
係變老係經歷過程係夾雜住好多唔開心呀嗌交呀負面情緒
要經得起考驗先會行得遠

就已經同當初憧憬果隻咗美好幸福嘅感覺唔同

佢勒索我？

拍拖就係咁撚煩 好撚多問題
拍得唔開心咪分手囉 好撚簡單啫
仲有咩好問？拍拖為開心架大佬
單身就最開心冇煩惱

Relationship呢家嘢永遠都唔係keep住ga
你估如果日日都係嗰種感覺你唔會厭咩
本身就係 由甜蜜激烈 去到磨合去到細水長流
邊可能冇考驗ga
處理關係就係噉嘅啦 你估童話世界咩
同你條仔交流下 溝通下
唔好直接叫佢唔好噉做
係瞭解下點解佢咁依賴你
佢究竟係生活入邊遇到啲咩困難
搞到要成日同你講

正確

聽你咁講完我都擔心我男朋友會好似你咁諗
如果佢話唔想聽我放負我可能會仲唔開心，但佢唔開心又唔同我講又更加唔開心

所以我諗最好就係你聽完佢放負而你學識不受負能量影響～係囉個個人都唔同既，可能佢需要既只係你既陪伴已經開心番呢

其實都啱
我成日都覺得拍拖最緊要開心
唔開心真係唔好拍
但係我又不甘於寂寞喎

RelationSHIT 處理關係真係好撚煩
朋友父母上司 屌

Anyway收到會去做

咁而家你感覺到唔開心唔幸福咪即係唔適合一齊囉
咁真係要分手 搵第二個 拍拖就係咁 唔啱就搵下一個

想問一唔開心就要搵第二個
你拍左幾多次拖

要長久啊
希望你兩個都被世界溫柔以待
add oil!

同你相反，我女友話我咩都唔同佢講

雙方幾大

其實岩
係！我係應該要學識唔受負能量影響
所以係我內心唔夠強大姐
要加把勁

絲打咁似我同我女朋友

係愛呀嗚
冇諗過係連登得到咁窩心嘅祝福

唔好漏咗中出即飛

就係所有男朋友嘅通病

我拍拖都好開心架喎 拍咗幾次
幾次都只係因為感情淡咗分手 好少嘈交 好少有咩問題

廿幾囉 佢大我幾年

男朋友 勿相認

同你一樣
但我同男朋友既乜都傾得係真係乜都傾得
唔係你個隻話乜都傾得但你自己有不滿就收收埋埋
我直接同佢講你日日咁放負 我比建議你又唔聽 我唔係老奉要硬食 我自己都好多煩惱好大壓力

佢可以放負個陣比我做其他野hea佢，但佢個日真係特別唔開心/發生左d事我就要專心聽同安慰下
佢話
：「同埋間唔時買下野食幫我按摩我都會好開心」

大家坦誠之後就搵到出路解決晒

咁威
我次次拍拖都好多交嗌
嘈到痴咗線
唯一一次真係因為淡 嗰一個根本都唔係好愛

愛是含久忍耐，含多啲你男友就情緒病都無埋嫁啦，佢一放負你就一啖含落去，成個人樂觀晒

相反 自己係悲觀個個
其實同你呻只係情感渲洩表現 好多時候都係個下情緒唔好 我自己就係我發脾氣/呻 對方聽完就算
呢啲時候左耳入右耳出係完全無問題
唔洗有壓力 佢都只係想你聽同認同佢 你陪住佢就得咖啦

梳 自己講完都有啲唔好意思

其實我有一次試過你咁直接同佢咁樣講過
然後佢會話我唔同你講可以同邊個講
搞到我覺得自己好衰咁
所以今次頂唔順就費事再咁講
好驚又傷害到佢嘅弱小心靈

下次試下

我從來都冇咁樣諗過放心
多謝 周生正

好開心有知音 前度死都唔肯聽佢d歌

你哋幾大，大個識諗就會收嗲，唔會乜柒都講

企硬d囉
佢夠傷害到你心靈啦
愛情係雙方包容又唔係你單方面硬食
我個陣直接同佢講「我講完d建議你唔做，又要keep住現況又要繼續唔開心，前面有屎你係都要食，咁你有咩資格話舊屎臭，你有咩資格出聲」
當然係我氹左佢成年同埋我地都拍左拖3年先咁講

係囉我就係做唔到左耳入右耳出
我好着緊佢講嘅所有嘢
好驚自己幫唔到佢
所以就唔小心俾佢影響到

所以就係前度了
現任呢

佢對住我會成個小朋友咁
要我氹 其實都就嚟30 㗎啦佢

屌你 口講話同我分擔 實質上網唱鳩我
同你講心事 你又唔鐘意
唔同你講 又話我收埋收埋

平時有無含先？有嘅就要玩其他

好正呀 但未敢咁樣同佢講
一陣以為我唔愛佢
遲啲試下

我唔岩

無限放負都係唔顧人感受既一種，世界唔係圍住佢一個人轉 仲係咁唔識諗都唔會成熟得去邊 30歲人仲要人tum，咪玩

喂大佬，你有壓力 我都有壓力呀

係囉
但以佢性格應該聽完你咁講會發脾氣

絲
我就係唔想佢收埋收埋
搞到好似你咁

不過啱啱樓上都有講話
我要學習唔好俾佢嘅負面情緒影響
內心強大啲

但係我都明白其實有咩工作壓力都會好想同另一半講
所以都唔怪得邊個
一齊努力啦唉

問自己一個問題
你愛自己定愛佢多d？

曾幾何時以為自己好樂觀，但當遇上另一半不時放負個時，牽動到自己情緒都變差嘅時候，就開始迷失，好似冇左當日熟悉嘅自己咁，心情很唔好。

可能呢個時候，你要諗方法搵返樂觀個個自己，攞返啲平衡。與此同事，試下幫另一半搵活動去宣洩返自己個負能量。咁先至可以拎返自己理想中嘅平衡。

可能講到好空泛，不過實際嘅方法可能真係要靠你自己諗。

利伸：自以爲好樂觀，但早排情緒缺堤左。次後諗返唔可以賴曬落另一半度，自己都要諗方法令自己可以有能力Keep返樂觀嘅自我。

如果愛自己多啲呢
覺得自己都係自私撚

我諗佢已經係終身事業諗住
所以呢個方法應該唔得
雖然佢成日都話想返鄉下耕田算 但係都係鳩噏

咁其實你係真係想轉工個喎
但係另一半對你嘅建議有好大影響

我明你講咩

又可能撞正就嚟嚟M呢
所以好容易受情緒牽動

陪住佢就可以 呢啲時候講咩都冇用

女人係咁， 把呎不斷變

真

未必嘅
未追到手嗰啲冇得分手
嗰啲就會靠問價解決

你男友英文名T字頭？
IT科畢業？

係嘅話放過自己啦

人如其名

逼死啲感情台jj

有情緒病，你應該帶佢去睇醫生。

一樣情況 一路都係我撐住女朋友
只係撐得太耐頂唔順變ex了...

傾咁多做乜, 愛係要做出黎, 多d做愛仲實際

佢有負能量想要講既時候

自動即刻幫佢含

幫佢吸出黎之後就冇晒負能量

絲打同你exactly一樣 當一聽到佢有個問題嘅時候就會忍唔住咁諗方法一定要幫到佢先得 唔可以比件事收埋收埋

同一個case，拍左就五年拖出到黎做野之發現自己頂唔順咁同佢講左

1唔好咁上心
2帶佢睇社工
3佢自己要覺得要學習正面

唔駛太努力幫 同佢講你會係佢身邊陪佢就夠

啲女真係好麻煩

其實悲觀的人聽樂觀的人講野都好辛苦

咁要視乎你受壓能力有幾大，如果對方拖垮到你情緒低落而你自己處理唔到，咁要諗下長遠係咪可以一齊走落去。

如果你真係一個咁樂觀嘅人
就唔會唔容易受人影響搞到自己都唔開心

其實你唔係樂觀
只係純粹生活得比你男朋友無咁艱辛
所以以為佢負面

因為你夠樂觀係絕對可以將呢種正面能量帶比身邊嘅人

當你生活得暫時比你男朋友好嘅時候
你唔拒絕分擔 厭人地影響緊你
只係未到你低落嘅時期啫

只能夠講你未夠愛你男朋友
放手啦 佢值得更好

但係悲觀嘅同悲觀嘅傾
會搞到走去燒炭

悲觀就係原罪

揾朋友support 你自己既emotions

呻完會解決個問題都ok
最怕一味得個呻字又唔係諗辦法解決問題
呢類人我連friend都唔想做
佢地係毒害緊身邊嘅人，因為佢地係好享受喺負面情緒入面
根本唔係想行返出嚟
對一啲想解決問題嘅人你可以幫佢
對一啲唔想行出嚟嘅人，一係你就入去陪佢，一係就唔好理唔好上心

快啲甩...累你一世

其實你男朋友咩都同你講 你又將佢講既野好擺係心上面證明你地好愛大家 而愛情就係不斷既磨合同埋溝通 你不仿同佢表達返你自己既感受同對佢既期望 例如你想佢點樣？ 當然都要肯定返佢肯同你講呢樣野你係開心既 同埋佢期望佢講完你有咩反應？

咁唔係樣樣野非黑即白好似前面d人話一係要講好多一係就唔講 到唔講果陣你又唔鐘意

佢有無朋友呢？如果佢有朋友 可唔可以請佢同朋友又講下分憂一下 唔洗你下下硬食全部

試下你又分擔d唔開心既經歷比佢
你又試下叫佢比d搞笑既野你睇
因為拍拖係雙向
平衡冇左就好快感情決裂

利申a0

佢一放負咪幫佢含囉 有生理上衝擊好快就無事

我諗我明白樓主講咩， 佢想男朋友日日好似小丑咁氹佢開心， 你適宜搵返個口甜舌滑的男人

情緒受困冇任何一個人想 講真佢比起你只係接收負能量黎講 佢自身每日比呢啲情緒困擾折磨仲辛苦喇 做女朋友嘅唔係應該支持對方 陪住佢渡過難關㗎咩?
當你都發覺你安慰左佢都冇用喇 預期係度呻 不如坦白同佢講 然而積極搵方法幫佢 例如陪佢做運動或者陪佢睇醫生
希望啟發到你喇 感情唔應該咁脆弱。

分手啦屌，嘈乜

做男人竟然要依賴女人？

你做佢啊媽啦不如

True 樓豬之前話拍拖只係為開心 唔開心就分手
咁只能去到同福共享 去唔到有難同當

兩樣嘢來
乜都傾得當然係好事
只不過絲打你的男友有太多負能量
而他宣洩負能量的渠道只有一個——就係同你傾訴
你想輕鬆啲，咪幫佢搵下有無其他方法減壓囉
從而減少依賴你，對你的情緒造成負擔

屌過？
屌過就分手啦

我ex都係咁 好情緒化 諗好多野
之後有個有好感嘅男仔係好悲觀的
I know that feel

你個名

分手啦 on9

出出火就無事

男人老狗呻乜野仲要喊苦喊忽

其實做男人 真係要識分有啲咩係同 朋友/家人/女朋友講，有啲咩係唔好同佢地講，你地都識講 有自信既男人既最吸引啦 跟著個成日放負既人 頹埋一份又有幾奇姐，不過呢度連登 你都要預左比班連登仔圍屌架啦

一體兩面，普通男生收埋唔講其實係自己搵方法處理，你咪覺得唔夠了解佢嘅煩惱囉。佢咩都會同你分享，自然係情感上依賴你。好難如我地所願，你想佢分享時佢又依賴你，佢放負放得多佢又獨立解決。

但有時候接收太多負能量又真係好難頂，佢似乎係各方面嘅關係都承受好大壓力，若果唔肯睇醫生時，同佢一齊去睇輔導又幫唔幫到佢呢？有時候唔係我地唔想聽佢呻，而係呻完其實我地又好似幫唔到佢咁，自己都會有種無力感。

輔導唔係幫佢直接解決問答，好多關係嘅問題唔係我地話想解決就解決得到。但起碼嘗試透過各種形式讓佢係困境中尋找一點點嘅曙光，佢自己學懂於困境中調適自己嘅情緒及想法。唔試下改變，佢就只會繼續trap係呢個負能量旋渦當中。

咁中岀即飛。。。🤣🤣

我都想有人可以聽我講嘢

上面成班離地撚
講就易，你試下你有個fd成日響你隔離放負，而你日日不斷吸收佢d負能量睇下係點

建議樓主唔洗太上心連登，好多人都係當睇馬騮咁黎睇。

真係
如果對方次次開口都係怨黎怨去唔想聽 仲會覺得煩
樓豬又無講男朋友有無分享開心野 定係佢無開心嘅時候

咁易迫死唔會上嚟問

你估一個人有病帶佢去睇醫生咁易咩

唔想咁

忙到佢都唔想做

同理心太重

一日講三次
準時過食飯

唔好周圍害人呀嘛

夠唔夠愛又唔係你話唔夠就唔夠嘅
比着你另一半每一日都比負能量你
你都會攰啦